搭巴士最憎咩人

呢兩款人我覺得仲衰過啲廢老

前面條友係咁搔頭皮
剪腳甲/指甲

利申 正皮

講電話好大聲既人

個堆阿嬸

隻腳頂鳩住前面張櫈個啲仆街

次次都嘈住我訓教

毒撚

咪係當自己女神咩，知唔知好嘔心，掛隊又係 死撚左佢把 自撚私

瘋狂向住你咳 唔帶口罩

返工放工迫個時真係想一拳打埋去

垃圾細路踢撚到人隻腳又大叫大喊

唔戴耳筒開聲打機

唔撚洗講 2個位坐出面個D都係仆街黎

講電話少少聲一定有
同埋唔一定係講電話
坐埋一齊傾計嘅可唔可以細聲啲
我塞住耳筒聽歌訓教
隔幾個位都聽到你講乜嗰啲真係太過分

最憎1個人坐兩個位既人

啲肥仔
係都唔知點解會霸左成一張半凳
成日搞到我隻腳要放走廊
坐又唔舒服

流汗死肥仔
含住啖煙上車既死煙剷